其實點先算額頭高？

額高係好定唔好？

呢d叫髮線高。。。

眉上放4隻手指

岩岩好4隻手指
係唔係後移緊

我寧願額頭高
都唔要髮線越黎越高

利申，好似兩件事同時發生緊
眉上四隻手指，出街就Gel頭咁濟

仆街 額頭放撚到五隻手指
利申 絲打

額頭高係咪等於髮線高？

變黃賓穎

除非你好似外星人個頭咁大
唔係點樣低髮線又擺到四隻手指

google search左 好靚喎
點解有D人髮線咁高都咁靚

好彩手指夠肥大

4隻算少....我6隻
再加頭髮幼，真係想死

呢啲唔係叫額高呢啲係叫禿

靚仔唔算 樣衰先算